金，bc升代表未來仲係差？

好古怪，金同bc，係咁升，代表好多人睇唔好經濟

但股市又日日升，真係估唔到

所以好古怪